隻腳無lala 有塊紅色野

今日沖涼果陣發現隻左腳有撻紅色野
少少腫,但唔痕唔痛，唔肯定關唔關條褲腳條橡根太緊，有無人知咩黎

咖哩雞

濕疹

好多毛

如果會不斷增加，可能係生蛇

我都有生 但痕到仆街 死忍唔挍得

睇黎聽日去睇下醫生穩陣，thx bro

係啦，穩陣起見
亦可能聽日開始好返呢，放鬆心情吧

似生蛇

隻腳好幼

睇左醫生，話係普通的皮膚炎，唔係生蛇

所以我成日都覺得隻腳就斷
利申:肥仔一名

恭喜